[25b是最好的]波台9up區21

We love 25b

雲加

In cloud add we 7s

我女神15妹表白🙈

15狗既心心

我地一眾手足一致認為你好好

❤️

Adam個腦係咪俾狗食咗

本身都無腦 狗都無得食🙈
好撚好笑 捉住個名就想入曬波台數😂

牙dost where
擔心牠了

都唔知佢想點，話埋俾佢知波縮無過嚟，連登個波縮係咪波台都唔知，就入波台數

Adam仲有搞事

訓左了

[整合] 連登愛國青年表揚區

Weak

條友真心膠黎

希望牙連獎多兩舊狗骨比牠咬了

你幫手煮仲不孝

會

屌爆你老尾牙

返五日半咁🍊仲忍心叫我幫手

做g

保蛇出文未

沙狗牛一你主人有無買狗蛋糕比你食🎂

你食開 我係人

個標題

佢話佢自己係超好男朋友嘛

睇到想嘔牙

我可以做證佢對蓉兒超好

好到寧願搵sp都吾屌佢

想食女

25b:我多情 但專一

垃圾

條賤種識moon post 而家可能睇緊我地了

25b:我而家出軌係身體既錯

Adam囝正一死賤種

好弱智

有腦刀唔會撐蔣囝了

撐親蔣囝個啲真係智商有返咁上下

條撚樣上次手機game單野已經想做9波台
根本個post有炒車而又係波台嘅一隻手都數得曬
佢就係咁屈鳩人係波台全體炒車 我屌你幼稚到呢

同蔣囝差唔多

手機game唔算炒車啦，冇收錢就唔屌得呀

日撚日都要落少少雨先安樂

祖仔

牙蔣而家用咩名上緊

人地係祖妹

唔知 應該冇分身掛
快d ban9左佢啦

有冇尾刀執

我男人黎

bam左咪冇野笑

我仲有佢tg gp

冇鳩既

祖妹

Adam開左咁多phd research post仲以為佢logic好勁添
點知同小學生都冇乜分別

蠢人有學識係呢個世界嘅悲哀

條撚樣次次拗唔贏就扮真心 又話一樣野還一樣野

笑咗 難得高汁

宜家班獌狗係咪唔識諗topic?

你地曼區個個

你哋個topic係做乜鳩，完全唔關曼聯事

諗住話買法賓奴
你我哈哈笑
笑閪?

........

想學溫布萊之子呃負皮咩

打你老母邊爐

打邊爐220真係笑左

俾我開就一定吹奏隊長

bb駁吾到

好想肥西係曼聯掛靴
但真係好西廢

唔想佢咁快退役
但又唔想佢係度燒光環

如果肯減薪做下後備都唔錯架其實

最緊要留住盲佬

盲佬眼神防守

盲佬好撚垃圾

阿狗就黎簽到laxxxxxxx都冇乜開心感覺

講真唔彩好

唔睇好

仲未簽到一個⼃⼂

其實盲都唔係好廢姐

有koxxxxxxx

好撚柒廢 打機第一個賣佢

我死用佢的

我用屎波0 rojo 拜利輪換

迷盲

一代呢？

又型又勁
真人都唔是巧廢
傳波又準

其實一隊波有個通天老倌係好事

曼聯

莫拉達加牙朗

仲有Bale james

莫拉達加牙朗vs拿卡斯錫加麥巴比

Salah

屌去佐d濕鳩飯局 得自己一個係20頭
一係就2字尾3字 一係就長輩 一係就小朋友

搞到我成個那年18咁係到禁電話

朗隊

牙朗 Morata Bale
James Pogba

全部空炮

有得唔去咩

好撚麻煩

阿仙奴

聽炸中女係到吹水
不過幾多正

我屌爆你老尾
朗尼你是我最想留住的幸運

朗尼話同你扑野你扑唔扑

............
不如你問我小豆話同我扑我扑唔扑ok?

靜啦嬰幼兒

收水

人豆交

深圳除左海底撈仲有咩好食？

囡

東門都唔係特別多野食

有間烤魚幾好

法國d有錢女人真係靚d

有冇邊間坐得舒服又好食既推介？

金碧 春風路

有冇手足平時有煮開野食

除左15妹

法國女人緊係靚，大把model

佢地d老公真係好柒
香港女仔真係拜金西來

想學

豬腦尾機到

我都係上網搵食譜架咋

15妹學下人啦

係咪想逼死我po霸牙

係咪掉返轉？

咁公道講句，十五妹煮野食係幾有創意

認真龍蝦屎點煮先係最好

我十幾歲人都未見過有人煮龍蝦屎

細蚊仔見識少唔好出黎柒啦

真 15妹將食材嘅每個部位都處理得好好

又jer

希望大家唔好再jer李生

系 牙銘好乖囝的

[整合] 連登愛國青年表揚區

呢個post出咗個俾Adam囝更好撚嘅人

同意

2號佳麗咁撚肥既

同條女去牙

我無諗過真係有人會用真名上連登

我d fd試過改我個名上連登
不過我都水過個fd要用真名上連登 佢真係用真名

唔好再貼呢張圖好嗎

好無肉15妹同埋食物

你有冇爆比人聽你連登名

全部fd都知我acc名

我對返條友佢post入面攬住條女張相同埋佢fb張相同樣

其實真係好悶 日日都講緊呢樣嘢.....

yes 雖然真係好好笑 但唔好再笑15妹了

同買好核突，還掂15狗仲有大把野值得被人笑同批鬥

文呢

未到星期二

好波

每次同親戚食完飯都好大壓力

做乜 係度問三問四?

如果做唔到有樓有車真係抬唔起頭
個個都對我有期望 又話會幫我 乜乜柒柒
特別係家姐 姐夫 揾ft要問過佢地先
知我返pt裝修已經屌到我碌柒

牙off又整list

每次見完佢地都會好sad

路狗rich到

我d親戚對我都好大期望
考公開試已經辛苦到仆街 搵工又係
有時真係好大壓力

咩黎

bigbig channel

又一隻追星狗

有肯德基咖啡

留喺屋企好慘，強制戒煙

自己住

🍇

煙有乜好食

唔知 唔食周身唔聚財

比狗食

真牙

講得好

真

系

屌原來路狗先係追星狗

同你一樣

都係得你有上

no

5毛

15狗係唔係度

weak

老公

Hi

頭先見到我暴精品 一早走左啦貢遲

我剛剛沖涼 如果平平地你又覺得ok幫我執佢返嚟 thx

Dost終於上水

尋日有d野做 今日去左買遮

boring

今晚要weak了

同2個fd飲油ing
兩個係咁傾股票搭唔到嘴

其實你要咩款

慘撚到
轉唔到話題咩

簡約得嚟帶點霸氣

轉咗幾個話題
都係搭唔到

點解up唔到圖

係咪冇彈條link出黎

15妹聽日記得打黎叫醒我

我今晚6點訓

佢話上傳失敗

Close左佢再up得唔得

no 連狗垃撚圾 唔小心update之後就好多麻煩野

間鋪頭好靚

係邊牙

London New Oxford Street 全世界其中一間最好嘅賣遮品牌

清英撚？

旅行

去史丹福橋潮性ok?

我暴迷黎

屌佢老母，買一個中堅咁hi小
點打三條戰線呀清

信daddy牙

我迷暈

暴聯

Daddy

垃圾利 下年俾我地pogba同莫拉達打死啦

仲有bale

yes 仲有占士 諗起就興奮

dost真係愛遮之人

我中意遮中意到癲 我俾我屋企人屌到我仆街 又話我買遮

點解唔去梁蘇記

利物浦

佢而家d遮出得好差下 以前靚好多

hi all

波衫要過幾日先睇

唔好靜音牙屌你

喺大陸做緊咩

Ok

揼緊骨

聽講帶啲人帶住條女都揼到邪骨

唔啦😂

all weak

yes

又下雨了

日日都落好煩

on9

天文台真係太on9了

有遮唔怕啦

你啲遮都唔係用嘅

點會唔用 不過之前新買個把貴到唔捨得用

冇人起身？

U weak

牙賓一唔一齊玩dead by daylight

星期日都要返工真係慘過食屎

個fd送咗俾我冇玩過

幾好玩

醒了

咩黎🤔

訓左12粒鐘

好爽 但聽日又要番工

橙

屌你老母

村長

我後日星期二真係出發去意大利都未等到milk出文

屌得好

死左條心佢啦

橙牙

樓主幾時煮野

米jer

我幫你的

Dost 25

why

steam特價買咩驚好

出文先

CS GO $66

睡醒已經第八場😥

玩咗七百幾粒鐘

Fm幾多錢

好似八十幾

好靜牙 你班偽毒

邊似得你有咁多時間煮龍蝦屎

警告你個廢老唔好再jer 15狗

牛奶囝好波

牙賓

村長呢期終於唔洗比老細屌屎忽

放假先上黎鳩嗡吓 平時返工矛時間牙

哈

手套狗我屌你屎忽

抵啦

十卜

個個都屌得除佐你

諗起如果我係村長 平日就要番工 放假又要陪女
真係totally no mood to 上黎9up

隔離post見到 叫adam囝入黎笑鳩路狗課金

追星狗

好多阿記手足都追星

好柒呀

路B

系，屌佢老母

我想吊

csgo

真係無咩驚想買

買乜春，aoc啦

屌你

公廁

講事實牙

駁唔到

好想同虛狗村短鋼狗互玩屎眼

玩過村短個個 超正

幾時玩我個個

星期二啦

你個個都係 好緊

iwobi 冇puma牙 冇阿狗

有冇人吹水牙？

有個女仔各方面條件都好好
可以講得上係完美
但係問題佢大我4年幾同埋我對佢冇咩feel
我老母幾想我同佢一齊 點間好

Milk 係咪得nova 2?

你廿歲頭既話四年唔多啫

4年可以接受啦 除非你唔中意姐姐

人地實要你既

係廿頭 不過一齊得基本上冇咩特別事就要結埋婚
對佢冇咩feel 唔個呢樣野有冇得培養
唔係既之後既生活一定唔會叫做好開心
冇得辜負人地時間 女人都想30結婚喇

唔要就唔洗問喇

冇feel拍咩拖

唔係年紀既問題，係有冇feel既問題

所以我都唔係好想
不過以條件黎講真係好好
好難搵到另一個

我自己就不嬲feel排第一
不過依家真係幾難決擇

聽日再去

條件好但唔鍾意有咩2c

都係無謂勉強

靚唔靚女？

累左女仔就唔好啦

靚
都話條件方面係完美咁濟
性格 樣 背竟

身材?

咁做sp啦

不了

對住靚女都唔心動？

feel呢樣既好難講

唔係個個都想搵sp

我唔信你唔想屌靚女囉=.=

係男人都想但有時要過到自己個過

除非好冇feel啦，有好感又靚女既話我通常都試下一齊先

最後呢？

波台個個手足都係偽毒，食女食到唔想食

mochi

獌狗特別多

邊似得你掛住追星

好彩我剩係迷桐

n賓上市公司太子爺

追星係興趣有咩問題

好過迷麻友g

皮鞋仔？

皮鞋死撚左啦

仲有一桐

呢條追星狗公

收皮啦短鳩

講事實=.=

Same

我都知你短鳩係事實

典牙cosb

佢訓左啦 聽朝先搵佢啦

u weak

真 癡撚線

得me真毒

仲有我

+1

我都係

唔開心

食撚屎啦

hi 村短

bb

@milik me Mg1

15狗 呢d先係龍蝦 人地個包冇屎架

笑夠未 屌你老母

係 dost仆街黎

25dost

ching聽日唔洗返工咩

貢都25

習慣了3點先訓

Milik晚晚都咁早訓

佢寫文

有你都唔知啦加咗咁多醬落去

你乜都唔加都大把屎

hi

allweak

design俾狗做

gum

真心唔係好多醬

15妹都唔係好多屎

？

yes 一半only

幫女朋友做功課搵新聞
又搵到台灣偽善撚既罪證

偽善撚真係好嘔心

搞到無得見

比著我打死都唔企起身
不過點解企吓就出血

好似話坐緊果時已經好辛苦
應該本身都唔係好掂

乜撚DESIGNER呀,,係咪裝修佬扮室內設計呀

咁佢就算企定坐都好 個胎都陀唔穩
不過台狗係賤係偽善係事實
憎到佢地仆街

佢唔係做室內設計

台狗質素同大陸人差唔多

大陸人都叫有d有錢 台狗

訓啦家姐

之前開POST抽鳩我地25妹水
而家認屎認屁

米系 25狗再垃圾都冇個貢垃圾嘅妹

其實大陸係因為多嗰啲死人北佬同農民 仲有政府唔好先至咁
有錢同有讀書嘅大陸人而家大撚把
大陸人讀書叻 數學好 周街都係天才多到要乞食
豪爽 不拘小節 有啲更加有禮貌過香港人 有禮貌到我有啲唔好意思
但台灣人唔同 普遍窮 你地話大陸多雞 台灣人同港女咪大撚把比人包起
成日嚟香港旅行嗰啲靚女肯撚定比人包
講真香港最啱女過嚟玩 有錢點會唔成日過嚟
大把嘢買大把靚嘢食
Sor離題
其實台灣人質素睇吓佢地播嘅新聞同綜藝就知
根本成班都係傻仔
台灣嘅精英連1%都無 好鄧佢地慘 同班垃圾生活喺一齊

台狗人工真係好低 好心咁低人工唔好學人嚟香港玩 自討沒趣
無錢玩無錢食 轉頭話香港無嘢食
係你食唔起咋

未有咁早訓著

去過台灣兩次 條街好似大陸 我寧願去北京上海玩仲好
啲嘢又唔好食 唔知點解樣樣都好甜
見到夜市啲嘢食都唔開胃
低消費旅遊我首選泰國

台灣夜市好多炸野
勁唔鍾意
同埋好難係佢地度搵辣野食
係咪台灣人咁撚渣唔食得辣

大陸可以慳埋機票錢喎

應該唔會阿 佢地有台式麻辣火鍋
同埋佢地好似好多人都有大腸癌😆

去北京上海點慳機票錢 高鐵都差唔多價錢

14個鐘火車 300蚊

我要咁辛苦做乜撚
我啲時間寶貴好撚多

食咁撚多塑化劑
又咁多炸野
同埋佢地D杯面個油包見撚到都唔開胃

我都冇搭過去北京上海呀

台灣d食安問題好撚恐怖
煎炸野又多 炸雞落勁多油同鹽
去一次台灣真係要洗腎

其實300蚊有床位俾你訓 (一般乾淨度,眼不見為淨)
可以搭通宵火車
當然真係窮遊先咁玩啦
以前我學生仔都會咁玩

同埋佢地有個飲珍珠奶茶嘅陋習 呢個真係打大佬

我想去🤣

同返大陸食有乜分別
中國人都未食到有事，台灣人就大腸癌
台灣人真係正一短命種嚟

學生嘅話我會囉
而家嘅我每一日都係錢
我會用金錢去換時間

搭十幾個鐘睇足十幾個鐘烹飪書囉

好肚餓
屋企冇曬出前一丁

喱隻麵而家係我最愛

hi chings

呢個真 大陸好多人好有禮貌 係外省冇讀書個d真係on9 但唔見得台灣好好 台灣全部傻仔

早牙咁多位手足

番工牙

渣la

垃圾先咁早番工

記住七一十一點係中環等呀李生

15狗係咪比台妹搶過囝囝？咁撚憎台灣既

可能係佢叫極個台仔都唔肯放棄扑野

星期一 屌你老味

Hi 25b

返工

轉咗工未？

射左波 吾洗返

唔會轉住了

放能咗成個月假
而加搭緊車返工，心情好沈重

屌爆你個閪

好悶牙

返咩

kfc

pt?

爭女輸比人，連愛隊爭球員又輸
i am loster

皇馬爭輸左咩

m記+保安+pt男公關

ft la

上年爭輸andre gomes
今年爭輸aguero

呢d垃圾爭到都喊3聲啦

KFC返ft

佢地係玻璃鞋 要灰姑娘先襯得起

唔得牙？

屌奶星我甘樣衰做吾到

中哂毒

中咩毒？

我冇返夜，我夜訓咋

屌你9up狗，以為你真系返兩份

咁濫

我想寄情工作

你係咪開公司？

一陣要去運輸處搞轉名了
又有幾日無車用

依家仲好唔好搵？

我學你9up

訓醒啦

要返工呀，一早醒能左

我黎

鏝post 2粒鐘無人回我 幫幫手

rubbish

ok

蛆狗好柒牙

有冇潮流達人
anti social social呢個牌子邊到有得買

15狗未返工 矛人上水

料又唔係特別靚
又貴

米玩啦

唔係我要 幫人問
我呢啲毒撚平時買u記 點識呢啲野

死鏝狗爆閘入黎笑人

Agger 依家啲鏝狗真係

返了

牙妹

返2收12收工 跑去mtr？

牙路唔見咗兩日 星期一先出現

返3

禾都想返下中更 不過 1-5 無朋友

之前買咗件冇著過，唔知可以去邊度放

凌晨更打死都唔制，殘到仆街
寧願返中更 收工起碼都叫有人陪我食吓嘢

牙路冧女神就梗㗎啦

唔係輪更咩 你有得固定咁好

你有我

唔駛輪呀 輪更真係再短多幾年命

收皮啦 叫你陪我去釣墨魚都要我又哎又西==

佢金融G黎

==

最出色g

認真問有冇做保險既同行？

岩岩先同agent 食飯

我

我啱啱都同個客食完飯

認真呢？

你係啊婆？

你追星狗

食狗糧啦

今日開佐8張單

打錯

曬命=.=

五六個係同我出街果陣d痴線厹
平時佢都唔知比幾多人抄🤢🤢🤢

有咩好曬 有靚仔cow我牌我先會拎出嚟曬
比柒頭cow牌對我嚟講係恥辱
未撚照過鏡就想識我 即係覺得我睇落會比你呢啲柒頭識先嚟cow我牌

15狗都有人抄牌

你本身都enjoy佢有呢個特質啦

如果有靚仔cow我牌我會第一時間上嚟曬
上星期嗰個唔算
係frd搭frd問我拎電話 個衰佬又生得幾撚靚仔

你係咪似佢細路多過似佢條仔？ 正常有仔係隔離會唔敢炒條女牌

同條女拍拖之後矛抄過人牌

除咗上個禮拜條仔 我未比過電話人
你有幾多成功率

佢陳華鑫係第一名

茶實香港都真係幾多靚仔

你enjoy緊喎

系，鋼gum

我不嬲都話香港多靚仔

依個post得我唔係

你把口咁撚勁洗撚樣咩

其實係未抄過人牌
中學去交流團
我同條女搭飛機坐埋一齊佢寫比我

認真鋼gum個樣成個明星咁

點解打女人講到咁正常 我未試過 但想試

Costanza個樣成個球星咁

ok仔 但係死左啦

牙路打到女人不育 甩牙都係家常便飯

鋼gum係我見過暫時最型仔既波台手足

列貝利

係鄧健新

義和b

又串鳩我

cos狗就真似坤哥

有個咁既知己好難得，唔好媾佢，會冇左知知己

坤哥咁撚型...

有無人覺得男仔高唔高唔係重點 最緊要靚仔

似坤哥又真係幾撚屈機

系，所以我160都有女

25b又高又型仔。。

系....

呢句真
又fit

但你靚仔過佢 不過唔夠佢高

見到都扯左.?

你未見過Cos姐

如果好似2&b咁花心呢

又大碌

ching審美觀差到

勁開心 揾到dl 電話

有咩男人唔花心🤔

見過 唔太鐘意坤哥type

收嗲啦毒狗，你有撚見過我樣咩

聽落成個牙路咁

9up下都唔俾

又叫人唔好扑野… 自己…

牙路8cm

你最型

我無話扑

牙鋼有錢又有乜所謂

但好快射?

之前試過打瘀左佢 佢潤左我成個月

毒囝個樣同把聲都好可愛

yes 好難得
所以我維持原狀

😂😂😂女神刀打

邊方面尾

髮線

呢個你放心 我100%肯定我見過你

點解

人靚仔 唱歌又好聽

好耐之前同你踢過球

屌你咪屈，我好持久

你買開幾多

屌拿星乜咁多手腳同我踢過波
而我又唔知

我好開心我有一個好知己，乜都講大家都知道哂大家d衰野，佢又係靚女黎，好多仔追

比起15妹d 男朋友 個個都持久啦

新年果次牙

我30-45分鐘without condom

where

做隻普通的馬仔
任怨任勞時運低

食屎啦
長沙彎

你係咪企中場果個 黑黑地個身幾厚果個

屌有冇手足試過ig direct cow女
有個女仔真係巧正

巧易cow

有撚用，屌得幾分鐘

佢米5 身型似消防

求教學

果個kai子來 唔好呃我

搞完前戲之後
15妹：屌閪？不了

我同你有喺長沙灣踢過咩

kai子米4我米5

點會冇

本身識唔識/ 朋友識唔識 如果識既借你朋友過橋 唔識直接搵話題開左先 基本上佢都知你來意啦

唔好同我講野

上網溝女，靚仔相+把口搞到條女出水=

男人老狗serve女人咁耐is無肉

對 唔鍾意屌閪

前戲有咩可以搞9個字

9個字係加埋我ser佢

我唔幫條女奶西的

係我fd個女朋友俾佢ig我叫我試下cow佢
跟住我就屌佢俾ig我托柒 約出黎忍油啦
g後佢又話同個女仔好耐冇見 叫我試下direct
懷疑想睇我柒

你又喺度咩

渣波44分鐘，15狗含一分鐘（再含耐少少就射）

係咪夾埋玩鳩你啊

唔靚仔係咪收得皮

Yes

收到風15妹無波玩

cos除咗髮線冇樣似坤哥

通常條野廢先會搞咁多前戲，我前戲5分鐘

應該唔係掛
佢似係想介紹女仔俾我
因為我地好撚fd

你d icon cow死女啦 怕咩

都夠型了

當唔識搵話題啦 佢有無po ig story 有就易開話題

same 果然係我細佬

張相夠型就得，傾到有feel既話個樣唔係最緊要
（當然同張相最多相差30%）

嚇死女就真

無印象喎屌

大佬同我一樣都係大男人

收嗲啦屌你老母

前戲成粒鐘，屌五下就射

未試過奶西 有時好想試但覺得好嘔心

哄埋去都覺得核突🤢

憂鬱的他 不願再歸家
烏鴉咀巴 不如放開他
得不到草原 如迴旋木馬
如何走出那小塔 那管它塌  下

講真話都吊= =

影衰男人

基本上呢家只係識9up

講真 沙高應該係波台top3令仔

條仔好鍾意幫我奶 唔比佢奶佢都要逼我比佢奶
成日話要飲我啲聖水

Gum>25b>沙高

我之前ig direct 條女 之後聊左佢幾句
就比佢cap 圖放上ig 話我狗公了

咩男人

Arsenal and Man City consider stunning player exchange deal, 63-goal pair to swap places

Arsenal and Manchester City are reportedly weighing up a possible shock swap deal involving Alexis Sanchez and Sergio Aguero this summer.

25b 我黎啦

BB orange
我都驚緊呢樣野

15狗塊西實好臭，成日比人用臭口水奶

你個ex好撚m

真心 佢幾厚幾大份

真係柒到喊出黎🤦🏻‍♂️

我絲

有龍蝦屎味

正牙屌

tb

嘩
搞到我好驚
跟住見到佢story問有冇人可以sen d 沙加wallpaper俾佢換

2個垃圾

食完15狗整既龍蝦屎再奶返佢塊西

E d 咪輕鬆有位入 sd完同佢吹下水輕鬆食啦

佢話有花果甜香

M男都幾cute

食過你煮既野，再臭既西都話香啦

我系m

好撚嘔心

💪🏻😎

15狗：唔好奶啦，煮左龍蝦比你食，食埋佢先
早洩男：好香好好奶呀，比我繼續奶啦
結果奶左成粒鐘，龍蝦屎凍左，唔食了

痴撚柒線

你老母真係比狗屌 咁撚樣核突

情趣嚟

又唔比條仔屌
又迫人奶閪

我會同佢講含撚都好核突 咁我都唔含了

佢鍾意奶 我係益緊佢

15妹應該係自己high完就算

曲線話你肥呀on9

你識撚含咩 睇你個樣都知含到柒下柒下咁

你都on9
雖然呢樣嘢無乜好認叻
但佢話我world class

我成日未沖涼就逼氣女含，有時岩岩屙完尿

55

屌 樓上果三個人痴撚線

agger

變態

含完撚奶完西未牙屌

奶西真係好核突，平時射咁多臭精入去，實好臭

冇上一個下晝就推左差唔多成十頁

成班變態講淫野

又屙尿呢，屙屎又係隔離

我地呢d毒撚就淨係得對住部電腦

追星仲核突過奶西

屌咪算，奶西做乜？

25b有無玩過毒龍鑽

又jer我賓

講起毒龍佢都成日逼我比佢奶屎眼
我發曬老脾都係要奶 屌

波台變態三人組

條撚樣影衰波台

唔係我 我不嬲反對人屌閪

奶屎眼最難頂，有毛

15狗西水浸上腦

得兩個ex肯玩 勁撚爽

佢比狗屌

波台之光就真

都話我反對屌閪呢個行為

無衝突, 你真係西水浸上腦

文員

屌你3個玩3p啦

same

唔好屈 我其實對sex無興趣
我係因為佢靚仔先比佢屌得心甘情願啲

反對做愛

識先好屌😜

有冇人答到我=.=
anti social social club邊到有

上網搵

香港無專門店
上網買啦 fb gp好多都有賣

話題終結者=.=

黃金跌咗廿點 做嘢先

好撚核突

你商品都有做

路狗

又開成人台 今次仲要sm

條女有孫未？

屌奶星，見完工啦

如何

cls突登扣少兩粒鈕，好撚淫

好撚正 個樣又唔豬

完美

同曼聯一樣

對奶好白

系 好多人爆倉

我地曼聯

笑屎

屌 認真d精品好貴 真係得波衫😓

有無舊波衫？

禾年

有呀 但走左啦 應該冇你碼 得L 或以上

下年五冠王

再幫你睇下 不過聽日去意大利了 之後會再返英國

milik既家鄉

星期二去

ok啦，有得屌我屌

牙dost好好人

希望聽日上機前可以睇到篇文俾我去旅行前做功課熟習當地環境

仆街！岩岩入錯女廁

入咩錯姐 入到去見一個屌一個啦

狗公

唔緊要啦
出返黎咪得

好彩冇人見到🙈

有冇人

買撚到我乜都得

已經係我地曼聯既人

有，但佢照緊鏡留意唔到

仆街屋企D外賣草佐一星期都未dum

yes 我地曼聯要嘅野點會得唔到 只係差左佢夠班踢我地曼聯未

有甲由未？

冇

就快有

反曼不願接受

牙路快d黎我廠啦，我堅覺得岩用

轉捧曼聯了

屌 讀唔讀history好
好似讀完乞到仆街 但又會鐘意讀

如果牙路打得返起，佢同ozil 一定勁過山狗+奧燒
奧燒=施華

me too 爹地

讀意大利史

ask milk

屌我認真

你中三？

仲有iwobi

對history有興趣洗撚大學讀咩，自己睇書得啦

三巨頭

中學選科定大學呀

25b agger ozil
是撚但x7
施治

英超冠軍已袋

屌 21歲儲2個月有42萬

佢大學

u?

大學就唔好啦

如果你覺得你history成績好到穩入大學就冇問題
入唔到u讀asso, hd就仲死
除左文學士你都冇咩好讀

利申：過來人

有件臥底係到已經冇可能

睇出面香川個po la

第2隻勞
地盤猛鳩又然

豪6分比車狗護級

21歲工程判頭

肯定佢老豆係判頭，佢係太子爺幫手啦

仲有豬腦
今年系我地阿仙姑既天下

有幾難呀

n賓

個個好似牙賓你二世祖咩

今年一定係我哋曼市雙雄爭啦

我敢寫包單，阿有阿古路一定坐2望1

認真 曼城下年拎唔到英超希望成隊可以自己申請去打英冠

唔洗做日日掛住打機追星

佢又係工程

李加銘你申請做庇護工場

曼聯同我轟都係

你印尼盾都冇啦

死獌狗典會然到我地阿仙姑？
我地仲有偉大既雲爺爺

阿古路d走位係阿記最需要既

我曼有摩daddy

垃圾摩狗坐監啦

阿古路肯去先算

阿古路真係好被underestimated

同山狗交換牙，橫掂佢遲早都唔夠jesus爭

收到風山神+錢換阿古路

我好忙

屌奶星馬迪企開d啦屌你老母

我有印尼盾

勁野黎

識射世界波

對熱狗個下遠射勁到

季季都入廿幾球，好勁

接班做新史高斯

課金比我地正義之師買lkk

真心奧燒咁廢因爲無人識走靚位
牙路一定激活到奧燒的

激活埋義和碑

唔洗課都買左啦
不過ake走就屌爆高層老母

依個本身都勁

大學呀

牙路份人刀幾搞笑

咪撚讀啦

大學真係唔好讀

我個年代history收分勁高 仲要乞食

大學緊係讀專科

我個fd 1A2B走去讀BU HISTORY

我就係有bu his

我年代1A1B先入到bu history
你無A唔洗旨意入到是但一間u既history
但依科要乞食

真心ive有d科仲好搵過你讀乞食科，有個朋友ive fg搵緊20k

如果我有讀ive 就唔洗做派傳單同速弟
已經月入35-40k🤤

Me dse fg 15k

陰公我做左12年野先搵緊9k

BU頹到仆街，千其唔好讀

希望iwobi呢d神鋒可以去我地暴聯

難分真與假

btw,岩岩返到屋企，有冇人挑fifa now?

n ben

唔撚早講 出街剪頭毛

me ok，不過好撚廢

剪乜鬼，咁咪幾cute

25b俾我禁屌

我新手黎

add咗

決定今晚準時開post

咩post

女友同ex外遊live po?

又jer=.=

anyone pc FIFA?

護眼post

iwobi puma阿狗要33鎊

邊個咁撚廢

我用曼聯屌打

Ho ball

義和b fifa好勁

咁都比人屠=.=

幾時整個波台fifa聯賽

呢場好lag=.=